雷耶斯rip...

35歲咋！英年早逝

離開爺爺，就收皮

懷念佢曾經左路屌打全英超左閘